人生冇意義了

還錢再講

人生嘅意義就係睇住呢個世界滅亡